我想代全民檢測澄清一件事

大家一直流傳將支棒插入鼻腔20 cm係嚴重錯誤
其實檢測過程只做兩件事

第一，將支測試棒插入鼻孔2cm左右，即係尾指第一節左右咁長，平時撩鼻屎嘅深度

第二，攞另一支測試棒插入口腔，去撩個扁桃腺位同埋吊鐘後面嘅喉嚨（注意⚠️係唔會掂到吊鐘）

大家所講嘅DNA陰謀論我個人就唔加以評論，只係想幫手澄清番個正確檢驗程序

希望大家唔好好似內容農場咁，胡亂散播又錯又假嘅消息

利申：已做Training

撩得唔夠入都唔準啦

吊鐘後面都唔夠入？撩埋入個肺好冇？

撩得咁淺，同lur口水有咩分別

喉嚨位的確夠哂入，不過唔清楚鼻孔點解會撩得咁淺

撩完一個，會唔會換全套PPE先撩第二個? 如果唔會，點樣確保撩第一個時唔會污染手套，面罩等，繼而將第一個的病菌傳比第二個?

有病毒嘅人俾人插兩野，可能一係作嘔，一係打噴嚏
後面驗個個就真係恭喜佢

扯啦屌你老母

首先，手套每掂完一個市民就會換，而且除手套後係會用酒精搓手液洗手

其次，PPE（保護衣）係當遇上有明顯嘅污糟先會更換，頭套、面罩同埋口罩亦然

Training完都淨係篤2cm?!
證明訓練失敗
去做黎多撚餘又晒納稅人錢

扯啦 PR狗
買咗幾錢啊個連登acc?

根本就係咁做

擺明謀殺

一齊呼籲叫身邊人唔好驗，咁你就可以唔洗做又搵到錢

呢個先係正確做法
樓主嗰D撩鼻屎咋

有時候唔係非黑即白
我只係想係到澄清番個程序，別無他意

有機會政府想鼓勵多d人驗所以簡化程序
費事撩到咁入嚇到d人唔敢驗
不過準唔準就唔知lu...

有分鼻腔同鼻咽
要準就驗鼻咽要伸到好入
但而家又驚啲人頂唔順咁入
所以鼻腔算

教你個位炒得，伸入2寸係接觸唔到要取樣個位置，點都要4寸過外

理鬼佢個乜撚程序，拒絕dna送中
完。

善用不推文回覆

唔想知

我估佢係純粹想做咽拭子採樣測試，鼻孔果個係做多左

點解插2次

吐深口口水一樣

交數搵公務員 藍絲 啦
拉

拉
就算真，恐懼都可以令藍屍唔做檢測